有冇人join過性向治療

唔想同性戀了 喺香港好辛苦
參加嗰啲係咪會變返直
利申les

電擊療法

本來是基
但聽完魔樂師唱歌後變回直了

原來仲會有人信

個fd joy過
本身les
依家gay

性交轉性向

留低tg 救得一個得一個

變完性鍾意仔

好憎自己 咩方法都想試下

點解覺得辛苦
家人壓力他人眼光定自我厭惡

測過 自己係bi 不過偏向男仔少少

有冇得直頭無性慾。
我寧願咁，最好

俾一個女fwb hurt到好憎自己係les

咁唔關性向事，男人一樣有衰人，下個會更好

Mike Electric Fence

Weak

性向十居其九先天性冇得改

係咪可以扑個醫生？

樓主比楊教授早年電到條J都燶埋

搵個靚仔醫生醫

jm9 ah

性向邊會有治療
heshe
hehe
sheshe
都係正常